整咗個小型動畫網

近排見某啲網成日睇唔到 整咗網俾自己睇動畫
上面可能會放自已鐘意嘅動畫 / 新番
遲啲可能整返個history出嚟
如果大家想睇動畫都可以用下 冇廣告嘅
動畫唔會話更新得好快/好多 但一定係正體字幕
當然如果大家有錢去支持正版啦 我學生哥冇錢先要咁睇

————————
元旦日就記得睇少一日動畫 出嚟行下啦

有咩問題留comment~得閒會回

G持

用不推文啦巴打

我P牌都推唔到啦

係喎

一個人都冇 咁拉下先

入黎坐下等牙井

想步ebb後塵食人血饅頭？

call左佢 好似10分鐘內到

SOR 冇咁厚面皮

會然#3020咁慢既

唔好無啦啦學ebb咁,明明係播盜版 都學人收錢先可以睇就得

人地議員忙嘛

當然

支持推下 不過唔希望變ebb

btw 個網名有咩意味？

細個網名係r字頭，之後無聊up咗套動畫上youtube諗住自己睇 點知有成百幾二百萬views （而家當然冇咗），個channel 叫rv 意思係 r咩咩 video咁啦。而家諗住用返個名姐

唔太明網頁運作，你開網頁用人地個server唔洗錢咩？

用啲cheap野 啲片我放咗係姐

lm

被人舉報都冇計 冇$

可唔可以 upload psycho pass

如果自己想睇果套係netflix上面有就比少少錢支持下啦

Netflix有

netflix 冇第三季

巴打UP咗第三季咋
要清 聽日再睇啦

Thank you 喊出黎

player ios 已經改返原生了~

無法連上這個網站找不到 的伺服器 IP 位址。
請透過 Google 搜尋「rvanime」
ERR_NAME_NOT_RESOLVED

試多次

做起左之後就算有廣告 相信都冇人會怪你
唔好行ebb個套就得

Thank you

唔好行ebb個套即係點？ebb做過啲咩？

可唔可以有成套龍珠z

付費會員制

廣告其實ok
但希望唔會權力使人腐化

成290幾集 得閒先幫你

值得整呀
好多人想重睇
未睇過都會睇
經典

支持
以前要睇動畫多數都係B站睇
終於有香港既網站睇動畫

有無 妖獸都市2 地獄聖女
我要粵語配音版

比時間我搵下~

出發點可能係好
但總係有D既視感
唔講netflix果堆
唔該下架入間同學、食戟、慎重勇者、一弦定音etc
人地viu & 木棉花真金白銀代理返黎
仲要免費睇

話我打手/道德塔利班乜都好
睇動畫唔好搞到自己連堆蝗都不如

整咗redirect返去正版 之後會注意返

巴打load 緊你聽日入去睇啦

push

點解可以做到代理但係免費睇
點賺錢

主攻舊動畫好過放新番
特別係粵配嗰啲經典

都可以 不過啲source好難搵

廣告

上飄雪Down 都算好齊
不過以前嗰啲都好多集吓

巴打有冇飄雪邀請碼

從2019年12月28日起註冊賬號需要購買邀請碼 每個邀請碼售價100元

SOR 啱啱先見到
佢依家要人比錢買 ON99

最憎啲討論區明明做左會員，都仲有咁多限制

netflix 多左好多動畫

呢個唔怪得佢
真係好撚多仆街拎去賣，偷人啲合成無本生利

會唔會係ebb 借屍還魂

viu做會員先睇到1080P(1年先$180)
木棉花真係靠廣告
總觀看次數得66萬不如一段熱門開箱片
或者引你入坑
代理D劇場版返黎賺入場費掛

建議加返呢集係幾多號出
同埋刀劍呢!?

大家維園見啦

希望你唔會變成第2個ebb

eBb乜嘢時可唔可以講嚟聽下

但係你條片都冇舉報制點樣舉報你

ban硬

g持

多謝

ebb2.0 不了

依家要收8蚊美金一個月

會唔會有love live個類舊番
想重温但開vpn睇lag到仆街

加多7美金有彩虹頭像

幫你搵下

初初重諗住係HKD 咁幾蚊當廣告費都合理 都有支出(Server)
點知係美金 真係唔知咩料 viu 個VIP 都係20蚊港紙咋

更新得好慢

得一個人

有正體字算係咁

支持樓主

g chi

?

巴打睇住先S2 一陣UP

會唔會有1080p?

暫時應該冇

加油

認真對待security issue
such as video.php register.php login.php

香港木棉花有正版個d就咪鬼up啦
無都算 難得有正版都唔支持 要睇老翻

留名

其他網有正版任睇嗰啲就唔好再上傳啦

試下專攻舊片 ＋ 粵配？

用Google流量一多好快俾人delete

係咪繁忙時段要 啱啱去睇乜嘢都冇既？
要收成8美金都幾仆街

睇老翻網點解唔自己down

到你做起或者方法比人bam得7788咪知原因

ebb狙擊手lm

edb支持者又搞事

ebb 2.0

唔好用就最啱
冇人用佢個仆街網自然收皮

免費時段應該照用
免費嘅嘢梗係用盡佢哂9佢錢
Block埋啲廣告一蚊都唔畀佢賺但係就用佢server

唔好學ebb拎老翻動畫黎幫自己搵錢 好撚反感

有冇聖光

agger

妖獸都市都有, 樓主仲點會係學生

有巴打話想睇

有沒有upload server

google係神
有求必應

留明

拉

UPDATE : 新增更清晰版本

字幕千期唔好係blibli
垃圾字幕

更新1月新番ING...

支持

搞到我想整返個R-18版（一直有用subsonic自己 server自己

巴打係咪打得多 字都打錯

時間表更新了~

老翻網狙擊清算名單：
(排名依無恥程度)
(不變)
(上升一位）
(下路一位)

截至2020年1月18日

係咪又廢左？
好耐冇更新了

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

ebb果陣唔記得係呢度定隔離登開post話搞個動畫網 叫其他巴打比動畫seed/uplod上cloud比佢放上ebb
最開頭果啲男兒當入樽都係其他巴打up上去 之後做起左就收錢

只可以話係賤囉 如果佢由頭到尾都冇話永遠免費
佢如果話有份俾seed佢既可以有會員唔駛收錢睇會好啲

屌 岩岩睇原來我1個月之前講既野 果陣我應該好眼訓 又eBb 又乜野時